原來狗識聽人話，我依家先知

我本身冇養動物，都冇興趣養，日常生活唔會接觸狗。
但我家姐屋企養狗，咁岩呢個星期我都喺佢屋企痴飯食，日日都上去，所以日日都見倒隻狗。

隻狗係好大隻，勁為食，我地食野嘅時候次次都走埋黎望實。

咁有次我打緊機，食緊罰，屌佢老尾佢流口水落d 野食度，其實就冇野嘅，最多咪唔食，但我把口臭，講左句：屌你老尾，你咁為食，xxxx（我家姐）唔喺屋企，信唔信我劏撚左你，食左你？

我真係純粹9 up...玩下

屌你，之後佢好似識聽我講咩 成隻震哂，又呢埋，之後見倒我就走開😨好似怕撚左我咁
唔通佢真係識聽？ 其實我又唔係好惡咁講，起碼唔大聲，咁排除左我大聲嚇親佢嘅可能性，就係佢明我講咩。。。。
好恐怖。。。

之前上網見人對住隻狗舉中指,隻狗會打佢

原來狗咁醒
我一直以為
人俾指令
狗只係記得個音頻，做相應行為
冇諗過佢地明白意思

為食有罪咩洗唔洗咁惡呀
聽唔明你講咩都俾你語氣嚇親啦

玩下姐，依家我同佢say sorry 都避我，都on99,小氣到

買d零食氹翻啦

好撚癲

狗狗其實真係唔識講野嘅小朋友

我覺得佢地識聽咖 之前就咁同屋企人口講咁讚網上啲狗得意 我隻狗都即刻down哂 覺得我哋唔錫佢 淨係鍾意其他狗仔

呢d叫靈性

動物世界好多野仲未知原因啦
科學家都搵緊
識聽唔奇呀

佢地係咁叫都傾到計
人類都唔知佢地點溝通啦

魚果d識唔識講野都佢問題

你扮狗比佢un番兩野無數啦男人老狗

前幾日有人見到有隻狗入鋪頭偷水飲

抵撚死
劏狗就咁惡
判「狗」又唔見你咁大聲

其實佢地識講廣東話
有次我收起哂隻狗既玩具, 好細聲聽到佢講一句, 屌你老母

人既靈魂可以投胎做人或其他動物，你話識唔識聽呀？